[四月新番] 雛子的筆記 第十二話 (終)

Aqq
原作:三月
「ひなこのーと」(月刊コミックキューン連載／KADOKAWA刊)
総監督: 高橋丈夫
監督: 喜多幡徹
チーフディレクター: 三瓶 聖
シリーズ構成: 浦畑達彦
キャラクターデザイン・総作画監督: 植田和幸
サブキャラクターデザイン: 柳沢まさひで
編集: 丹 彩子
音楽:橋本由香利
音楽制作: KADOKAWA
音響監督: 稲葉順一
音響効果: 奥田維城
音響制作: Ai Addiction
アニメーション制作
パッショーネ
プロデュース
アニマアンドカンパニー
製作
ひなこのーと製作委員会

CV
桜木ひな子: M・A・O
夏川くいな: 富田美憂
柊 真雪: 小倉 唯
萩野千秋: 東城日沙子
中島ゆあ: 高野麻里佳
黒柳ルリ子: 吉田有里

生肉